車頂被人扔水蛋 粒左點整..

諗住同fd試車 點知嘈得制 走緊果陣比人扔水蛋 車門對上粒左 食得太應 好唔開心 但上網搵 全部都講熱水 熱溶膠果啲 不過只係車邊唔係車頂 點算 求大大指教

扔番其他人水蛋

Honda響喉撚

凹=尸山

抵死，仲有粒你老母

Ford Fiesta

凹

除咗話你抵死都唔知講咩好你響人，人扔你，成件事好正路。

唔好意思新仔想問下

改車改到響喉有咩問題 犯法嘅咩

除左答你幸災樂禍 我都唔知講咩好

改裝就會比人周

你呢啲係因果，唔係災禍。你嘈到人人地先會扔你。

再嘈人哋下次淋起漆水呀

抵撚死啦響喉撚

由我啦 挽車改裝呢啲走唔甩

無下次

笑到最後

粒你老母

比人"了"啦，自己亂咁來，個crown太尖就好難整返靚

挽你老母

挽你老母咩，抵撚死啦嘈嘈嘈

嘈撚住晒，垃圾車就靜啦。想響等你買到炮車先響啦

跑

連登假膠

火燒啦 熱漲冷縮

水蛋

響喉撚抵撚死 btw一個咁少？係我就掉到你車頂都穿撚埋

字你都唔識打 學好打字先玩車啦

屌 最撚憎嘈撚住晒 仲要十架有九架都係Honda 改撚到啲喉聲成Pat屎咁仲以為自己好撚型 唔知佢哋撞到真正跑車會唔會自卑

mk 仔抵啦

抵撚死

袁偉

錯po

要幾高扔落黎先會凹

出黎面對啦樓主

死MK響喉撚 屌你老母 死返5P啦

用廁所泵 泵返出黎

又唔好咁

玩車就要改喉咩？垃圾車扮跑車

唔該大大

明啦

講得出做得到

扺撚死
祝你早日自己炒山斷手斷腳死唔去
垃圾響喉撚on99咁

歧視撚

其實呢 我唔係改Honda 唔洗衝出黎

宜家先知咁樣叫Mk

唔知點解次次見到響喉嘅車個外型都成架移動廢鐵噤，又慢 改極啲聲又唔好聽 好似痾爛屎啲聲噤

唔清楚

試緊 唔該大大

乜宜家文盲都考到筆試考車牌既咩
真係大開眼界

屌你老母 最憎響喉撚
好撚無公德心
抵撚你死啦仆街

凹你老母咩，水彈整凹車門講完自己有無笑

報警囉 刑毀

又唔好燒埋頭文字D

死mk 5p仔 正垃圾

掉肥媽big mom 整嘅水蛋

咒人死 你開心 你快樂

最好笑係嘈得嚟但係唔快， 之前喺街見到個Honda響喉撚一踩油勁撚嘈，但係隔離部的士快過佢

蒸水蛋？

你痾屎都幾嘈

用電腦考mc 唔好衝出黎

我開心 我快樂

用廁所泵

睇野用眼 麻煩哂 係車頂

以後係食嘅水蛋
點撚知係水彈

丟凹你有咩問題

浪費警力 不了不了

見過最好笑係係旺角見到部h車， 明明慢慢行都響到仆街

影你架車黎睇睇先

都話唔係Honda

喂 ，真心聽下啲真跑車啲聲幾 smooth先 ，唔好揸架爛屎h車出嚟嘈人啦，下次唔係畀人扔蛋咖喇

繼續笑到最後

響喉撚

抵撚死 冇錢唔好學人玩車啦 改喉撚

每之見改喉撚都會抄車牌報比差館

有咩咁好笑

樓主係咪成世人無比響喉怪嘈過
由細到大都有enjoy呢種聲音 就算係半夜醒咗都好開心

真心唔係h車

笑佢地唔知醜囉，明明慢駛緊都要係噤突登響引人注意

次

抵撚死呀

興趣呢啲野 唔關有無錢事

搵少少哥士的搽下個車頂凹位，太陽底下曬一日就會漲返

又挽又粒又蛋
唔識中文去學好啲先上連登啦

你嘈就得 扔你就唔得？

咁岩又真係無

驚死人唔知有部廢鐵出巡

通常係街見到fd都會響一響

第一次炸

無話過扔人條友唔岩 只係問點救架車姐 唔洗衝出黎

炸.... 條友真係唔識架喎

興趣黎

拎去劏

我唔係肥仔

需要咩

咁多年啦....終於知個凹字點打

真係唔該大大

唔洗整 整完又凹過

你係有背景人士或大粒幫辦，即刻用盡天眼捉條友出黎

又岩 枝筆跌左唔汁就唔再跌

知衰就唔搞咁多野啦

咁就收皮啦

你又岩

Dent Doctor 幫到你

介唔介意講下個粒水彈點樣整架？係點樣既構造？

樓主正一傻閪

買餸啲膠袋黎

整啲水入去之後打個結？下次試下先

都幾得閒

抵撚死 好心佢就扔多幾粒啦

你咪算好 lor 唔係畀人扔玻璃樽

又岩

冇用硬野掟中你個柒頭個柒頭咪算執到囉

即係邊個頭

巴打轉電車吧啦，呢個世代仲玩響喉真係好老土。
轉電車你點改都無人理你

佢應該幫到你 價錢唔貴

人家是女生 90後既興趣來自頭文字D

等你老母幫你執骨啦

粒右點整？

抵

2分

我屌你老母都無問題

你班響喉mk成撚日搞到架車屙爛屎咁聲, 抵鳩你俾人掉

又唔洗咁

屎眼會唔會痛？

收皮啦 你唔嘈人 冇人會搞你架車
一句到尾抵死
祝你出入平安

抵撚死，響喉狗

唔係水彈 係冰黎架
專登用黎對付你班飛車黨既
晚晚嘈到仆街 反正你都唔比人捉之後罰錢架啦

抵撚你死啦仆街 下次凹果個就唔係你架車

人地唔掟王水算你好彩囉
幾點呀大佬 人地唔洗訓咩

認真 樓主呢類一係生cancer死 一係死左落地獄 晚晚嘈撚住晒 唔係針對你 祝全部響喉都死晒唔該

樓主啲對答幾好笑

理解能力0%

你架有聲有影咪中囉
你係揸架有聲無影你睇下中唔中
無料扮四條

樓豬畀人撚足7頁都肯繼續回真係唔話得

響喉撚死全家

喺車入面扔番個水蛋上車頂

抵撚死 一世凹啦

呢個世界上，冇一個響喉撚係無辜嘅！

利申：見一個就1823一個

多謝你先

希望下次俾人淋起漆水

放心 水黎

多謝大佬，我識打凹啦

興趣

唔通係你？

10點就要上床訓 好乖

多謝你先 早死早著

Funny啲唔好咩 搞下笑人都開心啲 唔洗日日愁

明就得

原地比油好難有聲無影播

咁岩又無聊想睇下連登仔女有咩創意

你咁講完 全世界可能無左1/5人

挽果下就好挽 挽完濕哂邊個汁手尾

睇左嚕 唔該大大

咁你對眼都幾忙

等睇新聞

樓主好有心機逐個回覆駁咀

Fiesta就好心收返埋啦嘈乜春

哇原來依家仲有字都唔識打既mk仔

垃圾車仲改響喉

嘈得咁開心丫嗱

有晚七架響喉撚喺度嘈,報警差佬唔撚理

整凹埋另一邊 對稱返

咩叫水蛋，想學

你依啲係真正意義上嘅抵撚死

認真問，咩叫真正嘅跑車86 MX5算唔算

又block多件

mk仔係咁
條氣唔順，咪搵個keyboard出氣

水蛋要蒸先好食仲要加豉油

睇完mk樓主講佢嘅故事，真係覺得好治癒
雖然你乜撚野字都寫錯

乜撚野笑到最後，好柒呀你
笑到最後就唔會比人掉撚凹車頂上來求救啦柒碌

大部份人都唔撚想幫你，係因為你抵死，因為你柒，因為你衰格

唔使整，等你記得唔好嘈到人

咩幸災樂禍 你用錯字喎師兄

做人有禮貌啲無壞

好啦無事我入翻媽媽個肚

唔係仔。

玩部fiesta st 定普通 fiesta?

Thanks

禮貌啲都唔要 得唔得㗎？

算啦 又排挽

佢唔得閒 洗唔洗求其搵個比住你先

加隻貓耳遮住都幾有feel

挽你老味咩

水加蛋

笑下咪好

你中意點睇咪點睇

慶祝下

條氣好順 一粒字都鬧過人 你眼花麼

抵撚死啦響喉狗

唔通你就係唔識野既肥仔

多謝你打咁多字比我然後講廢話

大教訓

唔係兄..